大眾銀行開戶口有冇伏?

見佢定期幾高息, 想開番個戶口
會唔會成日打黎叫你借錢?

會

做完定期之後都不斷打黎

但佢d 息係高ge

做咗 100 日暫時過咗 10 日完全無電話到

大眾銀行 大眾首選